屋企上網8月到期，sales 入

本身用緊hkbn 100m $135

Sales請出招

Tg: mmnxb

唔該tg我自行報價 thanks

巴打，老電英超上網新裝續約。
宜家登記再免6個月
1000m重有ps4 送呀。
睇波睇戲免完再免.
搵我幫手，一定幫你格到盡.
跪求賜酒

telegram:Nottvsale

上面啲sales唔識字定點
樓主叫你tg佢呀
留自己資料做乜9
比埋生意你做都咁